得罪講句，生得樣衰真係好多不公平對待

由細到大做錯小小野都受到其他人既白眼/痛罵，同相既一個笑話我把口講出黎成個場合即時靜左，其他人講就笑到仆街

公平咩！！！！！！！！！
好想試下做靚仔既感受，那怕係一秒都好

Your face your fate

整容啦咁簡單

agger

1S 完

有啲整都冇用

啱啊

例如？有啲經驗喎

sad but true

你出去行個圈 你認為所有外表問題可以用外科手術解決？～

明嘅，尤其身為member

冇計....

最近公司請人 有人見工D同事見到一返埋位就笑人柒 話人肥 樣衰
但佢地成班係大肥婆 未嫁 冇仔溝

我唔知佢地係咪要係自己個群體笑返人地, 先平衡返自己平時個心理

矮呢 屌你老母 樣哀有得整有得化

咁唯有變性啦，豬西都有拖拍

錯覺嚟～十個豬西可能得一個有得拍

矮先最慘

可是這個世界有時候外表決定一切

樣哀加性格差~

靚仔係爽啲

靚仔有咁好咩
朋友唔想同你出街怕有對比
剛認識一睇樣就主觀覺得你係蒲友
細細個中學幾好樣俾入踢入黑社會
大個女朋友話冇安全感斷哂異性朋友
太多太多不能盡錄

細細個中學幾好樣俾入踢入黑社會
MK樣先會....
MK樣同靚仔差幾皮